Be Water的真意是不能被人分離區別(isolate)出來

若俾人isolate到，就唔係be water